同親戚講示威嗌交比佢收左皮

佢地反修例但係覺得要和理非非 唔可以咁冇理性思考見親差人就鬧人地係狗 話佢地都好有唔好 示威者都有暴徒用暴力唔係個個好

我本身話班示威者都好和平咁集會姐 不過我講野係幾激動嗰啲 佢地之後搵到條係衝立法會嗰陣有人扔磚嗰條片 推翻哂我講嘅野

我唔識得點再反駁佢地 因為喺佢地眼中 我講乜都係只係一個冇思考過嘅激進派份子

發覺呢個係普通三十幾中年人士嘅心態 我係反對架有遊行架但係暴力咁抗爭真係唔得囉
對住呢班懶係中立 話反條例但係唔贊成暴力要和理非 警察都係打份工姐 唔係個個都衰嘅
同時又屌你班後生冇分析能力一味批鬥其他異見嘅人士話你係紅衛兵係獨裁嘅人

我真係唔識點反駁落去

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

唔好駁
同佢講我認同你
然後話星期日有個和平嘅遊行
飲完早茶
一齊去行下
當做下運動